嚴選兩款中產人士公廁車款

房車
Model s
520d

SUV
Model x
X5d

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

咁中產揸咩車先唔公廁呀 jazz 呀？

SUV
Evoque
Discovery
X5 X6
Q6

咩都話公廁， 洗唔洗渣限量版先可以出街？

Macan

C200

c class 起碼要c43

連登仔：c43=充大頭既amg
c63s bs叫c class

Alphard

cla250痴45章叫咩

太柒 唔識形容
不嬲覺得換amg包圍/鮑魚係ok
但係加章/換章真係好柒

Range rover

平均每分鐘見到1架

佛一係高收入(老闆請司機)一係低收入(uber)

中產只會買vellfire

同一架？

大家都係v6同一抬計 佛係貴左個樣

Executive Lounge

竟然冇GLC呢個公廁SUV

漏左成條街都係

URUS

c200 e200 520i 320i

清蛇中產

MBA 所有車款 (Mercedes, BMW, Audi)

Sls呢？
S呢？
G呢？
全部都買唔起

買得起呢d, 就直接買 Aston Martin, Maserati, Bentley...etc 呢d啦，仲買咩 Mercedes.

你都傻既

點儍，講嚟聽下？

係，因為窮撚先揸jazz

每間廠都有佢唔同既design 風格
你咁樣一6鳩打落去做咩鳩
G class 軍車外型 s class 內籠 有邊架行呢D風格
你一講Maserati 就知你唔入流啦 ON9
呢部野除左外型同喉聲有料到之外
內籠同F系寶馬真係兄弟檔 一齊上

你咁講其實買VW就得 唔駛買audi

VW同Audi內籠差幾皮啵

好簡單 你睇香港Top10汽車銷售榜
再入藍籌屋苑停車場 就知佢地賣晒去邊

錦繡/加州/匡湖居啲人玩車有態度好多

錦綉?
啲人屋入面唔夠位，成架Mustang扔喺出面

我見有一家係好多 classic 車
classic 馬
classic 牛
classic 波子
+ 多架 alphard

中產都係睇自己老頂用咩車款
唔通老頂用緊窮撚E200 自己出部E250
多數出架camry 或者 ES 用到就算

的士算唔算？

model s算，其他唔算啦，香港人買車係買呢幾個牌子架啦

我冇話佢係真正amg 但佢的確係amg Benz都叫佢 amg唔通你同Benz拗?

咩車都公廁，痴線，想知你地渣咩車高貴出眾又有品味

買你講呢D渣兩年輸到喊
香港買車已經勁貴，仲要買你講呢D真係蝕入肉

連登標準答案
想買咪買 窮L先諗蝕唔蝕

點解唔係m3/m5

大家都花幾百萬，冇可能唔諗呢樣野
仲要Maserati同Bentley出名多野整

以為up幾個跑車廠出嚟懶係眾人皆醉你獨醒
唔好以為香港得你識車，都要考慮下用車環境同耐用度問題

花
Thx

今時今日應該冇呢樣野啦
唔通老細渣Jazz 下面D人全部要渣morning咩

叻喇，書面當蝗字

除非你好打得,出到黎無得間個隻啦
唔係既話低調d好
屌位就唔好搞咁多野

On9 中環銅鑼灣啲老細8成坐緊s

窮撚公厠車，再扮睇唔起人哋架520 E200

8成都唔係公廁，唔通要10成？

所以咪中產公廁囉，有錢人幾百萬邊係錢

窮L / 中產思維，所以MBA 咪係中產公廁囉

有錢人幾百萬邊係錢

on9， 有錢人鍾意買咩就買咩，鬼得閒理你同BMW 兄弟檔咩

呢幾款係中產，咁揸x3, Q3, Q5 係咪窮撚？

無人講discovery 周街都係

大頭車

馬莎拉蒂 總裁
保時捷 卡宴/帕拉梅拉

死撚返大陸啦屌你老母

入一入貝沙灣個停車場望下有幾多部jazz

我窮撚未入過，你影嚟睇下

公屋連登撚學下講車

97 lucida翡翠綠

打緊仗啊，仲開膠po，對唔對得住死左既手足

其實我想話...

有無錢同渣咩車無直接關係, 我份工對得有錢佬比較多,

某architech firm 既partner (住山頂) 渣2003 Hyundai Santa Fe,
JP Morgan 識個前MD, (買左一棟唐樓自住) 渣2003 Toyota Estima,
有朋友係1200 小圈子選委會其中一人, 渣Golf MK5 TSI,

有無錢, 都仲要睇果個人當架車係代步用定真係玩車

BTW, 一般中產都會有兩架車或以上, 一架平時出入同車屋企人既7人老細車, 加一架玩車周末用, 有fd 屋企係Estima + RX7, 亦有fd 係Model S + 997

屋企得一架車既, 根本連香港中產都未達標, 識好多<50K 月薪既渣寶馬Benz 充大頭

利申: 我係坐歐洲車出入既窮撚, 有時坐丹尼士, 有時坐富豪, 睇下果日我司機渣咩車出黎接我

中產我就唔知

但倫敦金昆人狗多數都係陳年馬莎同牛肺CLA

唔洗妄自菲薄 貝沙灣個停車場個個都可以入

首先會見到XRX Richard幾部珍藏

弱智波台黑警

傻閪返去玩你d弱智手遊啦

MBA 中產標配 成街都係

定義下咩係中產先

薯片個種話自己係中產就算數啦